參議員手足唔係condom, 全世界入twitter 多謝佢地

Senator Marco Rubio, Senator Ted Cruz, Senator Josh Hawley, NCM Solomon....etc

thank you very very much

Push

告訴他們香港真象，多謝巨的！！

Thank you, Senator

去twitter bot做每日任務

pish

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務